有BB後分房完全唔想掂老公

bb 三個月 已經分房年幾
唔知道係咪荷爾蒙分泌
完全唔想同老公扑野
有次老公話 我好耐無攬佢啦
我真心只想湊仔 佢又唔幫忙湊
我更加多不滿
更加唔想

你老公變咗只係你生BB既工具

我最後講多次男同男搞嘢唔會有bb

請善用起底功能

道理當然明白
但大家都要返工
剛剛個b 喊
佢完全無理會 自己訓
我係度浪衫 又要照顧啊b 又想去廁所
果刻我只想屌柒佢佢
佢話我餵奶身材正左好多
我
唉 我已經用口招呼佢好耐
之前唔方便
完全無興趣

係啊係啊
係咪你玩得多free fuck呀？

樓豬嘅老公係王菲定張柏芝?

男人老狗有咩BB呀

pish